Delivered-To: gangloff.cx-olivier@gangloff.cx
Received: (qmail 11313 invoked from network); 10 Oct 2001 18:42:04 -0000
Received: from mail1.mangoosta.net (HELO mail.mangoosta.net) (217.11.161.5)
  by mrelay1-1.pro.proxad.net with SMTP; 10 Oct 2001 18:42:04 -0000
Received: from adsl173-145.mangoosta.fr ([217.11.173.145] helo=jeremy.free.fr)
    by mail.mangoosta.net id 15rIgh-0003zs-00
    for olivier@gangloff.cx; Wed, 10 Oct 2001 12:42:16 +0000
Message-Id: <5.0.2.1.0.20011010203948.026dd170@pop3.free.fr>
X-Sender: jeremy.charton@pop3.free.fr
X-Mailer: QUALCOMM Windows Eudora Version 5.0.2
Date: Wed, 10 Oct 2001 20:45:04 +0200
To: Olivier Gangloff <olivier@gangloff.cx>
From: Jeremy Charton <jeremy.charton@free.fr>
Subject: bug
Mime-Version: 1.0
Content-Type: text/plain; charset="us-ascii"

Salut Olivier 

Quand on appuie sur F7 le plan ne s'affiche plus dans la derniere version du kit 
il y a aussi le decompte qui se fait bizarrement pendant l'envoi des CRs mais ca c'est moins genant

           Extra